到 八九十後 真正香港警察朋友

近十幾年黎，民生問題，你地有份抱怨嗎？

1,樓價太貴，30歲都未買到樓，買到都要供25-30年
為你爭取普選個為民著想既特首解決問題，你仲忍心大大力打落手？

2, 醫院排期，一年後先睇到你個症
為你爭取普選個為民著想既特首解決問題，你仲忍心大大力打落手？

3, 醫院床位，入院你都係床走廊位
為你爭取普選個為民著想既特首解決問題，你仲忍心大大力打落手？

4, 你個小朋友每次升學都同幾百人爭一個學位
為你爭取普選個為民著想既特首解決問題，你仲忍心大大力打落手？

5, 愈來愈多大陸人黎呃綜援
為你爭取普選個為民著想既特首解決問題，你仲忍心大大力打落手？

6,7,8,9,10……
80後90後既真正香港警察朋友，別被示威者影響自己情緒，只係一直等唔到政府回應，先用不同方法。

如果你贏了，政府想點就點，比更多大陸人黎同你爭資源，係你地想要咖咩？

除低制服，你地又係咪都係抱怨既一群？

為你爭取普選個為民著想既特首解決問題，你仲忍心大大力打落手？

仲有唔全民派錢都好仆街

為什麼香港人不一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》